美國最新民調Warren大贏拜登10% 民主黨內一馬當先

美國民主黨將於明年2月至6月間舉行初選，並於7月舉行的全國代表大會中確定總統候選人。截至今年9月，共有19位政治人物有意爭取代表該黨角逐2020年美國總統寶座。根據喬治華盛頓大學(George Washington University)的最新民調，麻州參議員華倫(Elizabeth Warren)一馬當先，並勝過原本領先群倫的前副總統拜登(Joe Biden)10%。

喬治華盛頓大學稍早公布的民調結果顯示，華倫得到28%的支持。緊追在後的是佛羅蒙州參議員桑德斯(Bernie Sanders)，得到21%的支持。原本在今年初最有勝算的拜登，則得到18%的支持。

美國《新聞周刊》(Newsweek)報導，喬治華盛頓大學的這項民調，所顯示的華倫領先拜登差距，高於其他所有的民調；但各家民調都顯示，華倫在選民心目中是前兩名的人選。

在自我認知為「自由派」(liberal)的選民中，華倫更得到33%的支持，領先桑德斯12%，
更比拜登多17%。

根據《赫芬頓郵報》/ YouGov在本週發布的民調，在民主黨這3位領先的參選人中，現年70歲的華倫，也是唯一在健康狀態可以勝任的這個選項中，贏過爭取連任的共和黨籍總統川普(Donald Trump)者。2/3的受訪者相信，華倫的身體狀況良好。

what the fake news media doesn't want you to know

Yang is actually winning Warren on poll

女人當政有邊個好

呢個時候俾女人揸旗？

Where's Hunter？

Warren對華應該強硬過Biden
連登仔應該高興

Warren 前日（16／10） cosponsor 左參議院既香港人權民主法案

Warren好過China joe啦

'They hate their president more than they love the country.'

Classic.

收下把臭口 小心比人咬性別歧視

Jacinda Ardern

呢個又好 侵又好
無所謂

成班人成日話侵出賣香港
其實侵幫左香港好多 不過侵做事方法 你估佢唔到

樓上班連登仔係咪食左屎？
拜登奶共狗黎
Warren最少立場係反共
我理撚得佢係咪女人

原來又70

唔緊要，呢個都係反支共

如果係佩洛西呢

呢條女好似係左膠之最。

請列舉例子以反駁

乜依家唔係yang gang咩

蔡英文算唔算？

拜登遲下會唔會變葉劉
選左幾次都輸

佢民調低到

你睇清楚你張圖入面啲字先啦

不如你睇清楚先

九合一大敗

德國 默克爾?

China joe

At least we aint getting china joe

"polls closed, as Yang's supporters ruined the poll" 喎。。。

因為個result唔係佢地想要嘅warren大勝所以close
明唔明

我想問下有邊個人當政係好多d
我剩係諗到麥理浩算係評價最好

佢係啊Sir黎架
你仲未block佢咩
啊sir性別歧視有咩出奇

賣國賊拜登
如果唔查佢真係無天理

你可以睇下西方歷史同埋日本

其實民主黨同共和黨政治理念有咩分別

依個就咁訓喺度都上分嘅
分唔到好唔好

痴線 正負評3:3
係咪唔記得左比五毛放上twitter話racist單野
定真係有咁多五毛借 d 意上入我地性別歧視

睇下上次九合一大選，六都得返台南就知

女人呢種生物根本唔應該從政。

唔係話性別歧視，男女的而且確有各自擅長既野。女人擅長洗杉煮飯講八掛，應該發展長處，政治留返比男人啦好嗎

有冇例子？
我相信每一個執政者都會有做得好同唔好的地方
好似上面講默克爾咁
話佢做得唔好都做到十幾年
咁我真係唔知有咩人可以做得好

Pelosi 冇稿唔識演講

Warren有Support過我地架應該會比其他人好

人地co-sponsor 左人權法
左膠起碼都反支共

呢個係咩機構做既先？
tg 投票呀？

你係咪比時比女人恰得太多呀
德國個總理咪又幾好

對外既話
GOP主張一拳打爆敵人
DEM主張團結盟友去圍打

不過美國仲係戰略轉型期中
咩斬好難一概而論

睇黎又有支那狗準備翻譯留言上twitter

DEMOCRATIC PRIMARY CHOICE
If the 2020 Democratic presidential primary election were held today, and you had to choose from the list of candidates below, for whom would you vote? (Asked only of those who identify as Democrats or Independents who lean Democrat)

Elizabeth Warren 27.8%
Bernie Sanders 21.0%
Joe Biden 18.4%
Pete Buttigieg 5.0%
Kamala Harris 4.9%
Tulsi Gabbard 3.5%
Andrew Yang 2.8%
Amy Klobuchar 1.9%
Cory Booker 1.0%
Michael Bennett 1.0%
Tim Ryan 0.8%
Bill de Blasio 0.8%
Tom Steyer 0.7%
Marianne Williamson 0.6%
Julian Castro 0.6%
Beto O’Rourke 0.5%
Steve Bullock 0.4%
John Delaney 0.3%
Joe Sestak 0.1%
Not sure 8.1%
Unweighted N 582

無咩，主要係睇對手同票源。共和反墮胎嘅民主黨咪支持吸支持嘅人嘅票。槍管同性戀移民全部一鳩樣，當然依D議題背後都係關保守定自由派，所以同性戀依D唔洗審一定係保守共和反，自由派民主黨支持，但唔係絕對。以前共和黨係支持黑人民主黨反而種族岐視。Franklin D. Roosevelt當年奧運會完咗後只接見白人運動員，做到出曬面，直至Lyndon B. Johnson上台推咗條唔記得咩法案影響到黑人先變成今日咁，講到尾都係支持者嘅問題。對外就通常一樣嘅，唔通撐普京咩

其實只要幫到香港打中共，邊個當選我地真係唔介意

你睇清楚下人地 quote 邊個調查未？

會唔會係咁
yang知名度咁低

佢做總統唔會出賣香港
係唔知撚狗功力有冇Trump咁強
同埋聽聞佢都支持加關稅
若果Trump任內過咗人權法，換佢做唔一定係壞，始終人權法好睇行政當局點用

白人左膠Paul Rutherford：香港暴徒收美國錢打差佬

點解敵人支持 自己就要反對
乜唔係應該支持多人支持嗰邊先啱咩？

Western Leftists are the most pro-communist scumbags

仲有內政
gop 近商界 反對向中產有錢人加稅 反對槍管
dem 就反方向
小黑子個醫保就係例子

其實係

麥理浩男人黎

因為戀童癖？

民主黨比較多支持者係階層較高人士
共和黨就中低階層較多

手段上，前者比較溫和；後者比較強硬，亦講求愛國主義

前者後者 係白人同黑人既支持度都有分別

最近嗰次DNC debate之後嘅poll

我幾支持佢，因為佢好似話會分拆google,facebook

避免一家獨大

btw 好想有youtube代替品出現

所以我先會話dem poll全部都係假
就好似2016咁
對佢有利就係真,其他全部假

我咪問緊有邊個人當政係好

其實已經係

男同女都有好壞領袖
Merkel算係咁, 冇Lady Thatcher英國依家應該仲衰(當然亦唔好忘記佢欠香港人啦)

有28個啦 Rick Scott 終於都簽左

天滅中共

希望唔好選完出黎先發現係開空頭支票

YANG係反定奶共

加油

Senator 黎？

warren 對支立場應該係幾個入邊最強硬
而家咁嘅嘅情況真係買邊一邊都贏

唔見Rubio既

咁又點
一個人唔代表成個群體

繼續twitter reddit戰線!!

錢銀鬆動嘅話
眾志要銀彈打國際線
幫幫手！

佢9合1中正中共吹起既韓風啫
而家個個睇到高雄食曬屎
重邊敢再投國民黨
中共9合1果下韓風突襲真係估唔到
重要台灣人信果下先好野

人地Elizabeth Warren又反中共又出聲出力撐香港

竟然仲要比連登仔鬧左膠、臭西，
人哋見到真係心都淡埋

班小粉紅亂開戰線
中共又要顧住国內民族主義
唔識放低姿態

洗腦咁多年 今次引火自焚

我睇過民主黨黨內初選辯論，無記錯佢反關稅。佢應該無Trump咁硬，同專注國內事務。

想問下共和黨個邊搵邊個選？trump？

想問埋大選係幾時？

係香港立場

華倫/特朗普都可以接受

佢係sponsor...

Stance一回事，ways就另一回事

咁講真，如果佢唔夠廢，都好難輸成咁
民望崩潰式下跌，民進黨內部又分裂， 都睇得出呢個人大約係咩水平

其實Warren政綱硬撚過侵

謝謝巴打既解答

共和黨無記錯未有咁快，目前只有一個人挑Trump

同葉劉一樣好恨做特首
又奶共

天生一對

蔡英文不嬲都軟弱感覺架啦
不過有人統計過佢唔聲唔聲
其實做左好多野
民進黨就......藍綠都係咁廢
撞岩台灣人對前途死心
想轉藍搏一搏，再食埋韓風
就搞到9合1大敗
不過都醒曬啦台灣人
香港一國兩制失敗
韓總成隻傻佬咁
柯p又係已知共諜
最終都係投蔡英文

Madam this way

唔係淋病幫手拉票
佢執定包袱都得啦
搞咩用愛發電
不如做愛發電

我覺得女人冇野，但德國個巫婆真係唔得喎

默克爾
蔡英文
朴槿惠
林鄭

但係民主黨入面無人好得過華倫，比我揀我都寧願要華倫好過要拜登

朴槿惠

如果朱立倫/郭台銘出，真係勝負仍未可知

韓總就

CREEPY JOE

其實講到尾民進黨都冇執政自覺
當你係國會，市長佔咗大多數嘅時候，仲用國民黨廢嚟解釋自己執政得唔好，根本好有問題

條友仲奶共過689,痴線

奶共過頭，而家德國經濟冧得快過中共
德國主力賣車，你睇下國內汽車銷售額，有錢都救國企

雖然政治不正確但我覺得馬英九同埋陳水扁水平高過蔡英文好多

桑德斯定華倫左膠d

做咩執埋D濕碎位？

仲俾女人揸旗
望下林鄭同默克爾
仲有English vegetables

回錯sor

如果不是國民黨內亂

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

其實我好懷疑蔡英文做唔做得掂市長

吳敦義好少搞到咁核突

真係有D...... 泛民之流

唔記得邊個提出一國兩制

好似洪秀柱？

如果佢對支那仲癲過trump 比佢上都好
但佢未上場 根本唔知點 安全計揀trump好過

最驚郭總暗地裡出錢支持柯p啫

無得賴曬蔡英文既
太陽花果陣執政黨加議會大多數議席
都可以玩到舊屎咁，重要玩分裂
都痴尻線

無嘢la 講真國民黨派系林立，就算國魚上位，都唔會一國兩制到

講就叻，到做就未必喇

連登仔講到自己有得揀咁

你做黨主席，有啲嘢就冇得射波嘅，你搞唔掂新潮流，畀佢揸住春袋都已經係死罪啦

回顧返陳水扁年代，民進黨仲係派系直接喺黨入面存在，黨內鬥爭更加激烈，陳水扁咪一樣 管理到新潮流，呂秀蓮班友貼貼服服

根本蔡英文就冇足夠嘅政治智慧，喺黨政上面完全依賴新潮流，咁樣好難做落去

好多五毛 開始玩性別歧視
唔好撚理依d傻系 咪比佢跟風向

起碼好過China joe

發覺你真阻智架喎 美國國會議長咪女人囉屌你老母

今次佢幫香港仲落力過特朗普呀仆街

#YangGang

我相信手足 唔會咁低智

Sleeping joe 繼續收黑錢算啦

有撐香港，算反啦

佢假過偽鈔，信唔過

屌你老母民主黨
支持Trump連任!

唔係拜登就得
兩父子奶共奶得仲巔過共邦占士

奠同志係推動全球統一反中付出顯著努力喎

民主黨出Yang等於花式自殺

2016已經贏popular vote，贏多少少就得

Warren最穩，Biden 愈黎愈多人覺得佢鳩up得把口，Bernie socialist, needless to say, unelectable

但佢而家對香港人煎炒煮炸都有齊晒，慘過熱水滾娃

28個算好多

Warren主張好強硬，支持關稅打支那，佢重講人權環保而trump trump唔睇，唯一擔心佢做就碌撚

Warren係沃倫？佢好似隱形人Feel，無咩存在感

唔係多得林鄭咁落力幫佢拉票
輸撚到7彩 韓國瑜贏硬

屌你班連登仔女人有咩問題
見唔到佩洛西 sharon hom 蔡英文幫我哋幾多？
唔通比拜登條撚樣上台呀
肯幫香港人嘅話之佢係外星人啦

陸續有嚟tw, 幾時先上大會表決呀

巴打知唔知平時啲法案係咪都會有20幾個cosponsor?

你啱

華倫夫婦???

咀炮黨黎

或者咁講
除左trump以外rep dem都係鳩做架啦

利申：非侵粉

好多過到嘅都得單位數

biden仲要戀童

仲話唔係歧視

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

熱水滾娃，有畫面

我諗佢地嘅關注點唔係立場係手段。佢地立場硬唔代表手段硬，尤其是女人？

你講嘅都有道理
不過連登仔角度：女人學咩人從政

呂后，武則天，孝莊文皇后

陳方安生?

咪就係女人係感性思維，達爾文嘅進化論都有提及，會手下留情唔強硬，所以咪覺得由女人主宰國家命運會太軟弱。運登仔講得通俗D咁解。

Biden條傻鳩

變態佬輸正常

戴卓爾夫人？